**Projeto de Login OAuth com Laravel 7.0 usando a bilioteca Socialite**

Config:

1)Instalar o composer </br>
2)duplicar o arquivo env.  </br>
3)CLI: php artisan key:generate </br>
4)CLI: npm install</br>
5)CLI: npm run dev</br>
6)CLI: composer require laravel/socialite</br>
7)CLI: php artisan migrate:fresh</br>
8)CLI: php artisan serve </br>
